深水埗又出催淚彈

直播緊無人講既，現場九成以上街坊

又無出旗

陣間打中民居更加大獲
即管出多D彈

出咗，不過喺警署內

不被補 不受傷 be water

無出旗都慣，對住老既老細既細，使唔撚使啊

已經開波了

你唔好話北京舉左

Be water!

唔好係廁格出
死黑警

垃圾黑警旗都唔舉

SSP 緊急狀態非前線post請用不推文回覆

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

顛狗特登挑機，否則明天冇野講。大家小心，不被捕呀！

佢地無曬理智了

推

tear gas已成家常便飯
黑警一日唔射一粒唔安樂

浸大校長都去左醫院，會長不在差館！請轉去tg group，叫散！

由嘉頓左方轉換 下一戰場長沙灣警署
唔洗喺深水埗警署同克狗磨爛蓆

目的：遊擊戰令警察疲於奔命

召喚ssp手足

不如玩沙田或者黃大仙啦

好似咩都冇破壞 就放煙

咪又係揾(沙田，黃大仙) 嗰邊分區警區嘅狗去招呼你
而家係玩緊同一警區既狗

激將法,快走